{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000224",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 리엔(LIEN) 호텔"
    },
    "text": "リエンホテルは総客室数35室で、全客室ではネットフリックスを利用できる。また、無料Wi-Fiが提供され、ヘアアイロンも利用できる。ペット同伴を希望する場合、現場で追加料金を支払わなければならない。また、高級感あふれる駐車場もあります。水と飲み物も無制限に提供する。この宿は釜山2号線椿駅と海雲台駅が近くにあり、韓国語で案内を支援する。寝室の入室基準と追加人数料金に関する事項は現場で確認しなければならない。オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動することがあり、払い戻しおよびキャンセルポリシーによって他の手続きに従うことができる。身分証明書の確認後、未成年者は入室が制限される。出張客のために様々な特典と割引を提供する。また、長期または月単位で訪問する場合、特別な特典も受けることができる。ホテルではヘアアイロンのレンタルサービスも提供しています。宿舎の位置と施設に対するレビューも多様に存在するが、全般的にコスパが良いという評価を受けた。海雲台で低価格で滞在できる宿泊施設で、清潔で静かな客室と親切なスタッフで印象的な経験ができる。しかし、一部のレビューではトイレから臭いがするという言及もある。また、テレビ視聴時にテーブルが不在で不便なこともあり、周辺で工事騒音が聞こえることもある。ベッドスプリングにより安らかに眠ることが難しいこともあるが、消耗品は十分に提供され快適に使用できる。またチェックアウトの時間が遅れていいという意見もある。最終的にきれいで安らかな宿であり、しかし明け方から近くの工事現場の騒音に目覚める場合もあるので注意が必要だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "リエンホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "リエンホテルは総客室数35室です。"
        },
        {
            "question": "リエンホテルの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "リエンホテルの全客室ではネットフリックスを利用することができます。また、無料Wi-Fiも提供され、ヘアアイロンも利用できます。"
        },
        {
            "question": "リエンホテルではペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "リエンホテルではペット同伴を希望する場合、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "リエンホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、リエンホテルには高級感あふれる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "リエンホテルでは飲み物は提供されますか？",
            "answer": "はい、リエンホテルでは水と飲み物を無制限に提供しています。"
        },
        {
            "question": "リエンホテルはどの駅に近いですか？",
            "answer": "リエンホテルは釜山2号線椿駅と海雲台駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "リエンホテルではどのような言語で案内を支援していますか？",
            "answer": "リエンホテルでは韓国語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "リエンホテルの寝室の入室基準はありますか？",
            "answer": "リエンホテルの寝室の入室基準および追加人数料金に関する事項は現場で確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リエンホテルの料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "リエンホテルの料金はオンシーズン、特定日、祝日によって変動することがあります。払い戻しやキャンセルポリシーに従って他の手続きをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "リエンホテルでは未成年者が入室できますか？",
            "answer": "リエンホテルでは身分証明書の確認後、未成年者の入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "リエンホテルでは出張客に特典や割引を提供していますか？",
            "answer": "はい、リエンホテルでは出張客に様々な特典や割引を提供しています。"
        },
        {
            "question": "リエンホテルでは長期滞在者に特典はありますか？",
            "answer": "はい、リエンホテルでは長期滞在者または月単位で訪問する場合、特別な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "リエンホテルではヘアアイロンのレンタルサービスがありますか？",
            "answer": "はい、リエンホテルではヘアアイロンのレンタルサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "リエンホテルの宿舎の位置や施設についてのレビューはありますか？",
            "answer": "リエンホテルの宿舎の位置と施設に関するレビューは多様に存在しますが、全般的にコスパが良いという評価を受けています。海雲台で低価格で滞在でき、清潔で静かな客室と親切なスタッフが印象的な経験を提供します。ただし、一部のレビューではトイレから臭いがするという指摘もあります。また、テレビ視聴時にテーブルが不在で不便なことや、周辺で工事騒音が聞こえることもあります。ベッドスプリングにより安らかに眠ることが難しいこともありますが、消耗品は十分に提供されており快適に使用することができます。また、チェックアウトの時間が遅れても問題ないという意見もあります。最終的にはきれいで安らかな宿ですが、明け方から近くの工事現場の騒音に目覚める可能性もあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 839
    }
}